{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001708",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1013710",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(송도) 보보스"
    },
    "text": "BOBOS宿泊施設は総客室数が46室で、広い宿泊施設を提供しています。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 フロントでは、アメリカーノ、ポップコーン、ミネラルウォーターなどを提供しています。 客室内には電子レンジと広くて快適な駐車場もあります。 宿の職員はいつも親切なサービスを提供してくれます。 宿泊は長期と短期の両方が可能で、予約のためにはBOBOS HOTELまでお電話ください。 訪問者のレビューによると、BOBOS宿泊施設は価格対比コストパフォーマンスが良く、清潔で静かで親切なサービスを提供します。 客室の清掃と備品状態は良好ですが、周辺にコンビニが遠くにあるため不便なことがあります。 宿は古い建物ですが、フロントは親切で客室は十分な大きさで、浴槽もあるので旅行者におすすめです。 価格が非常に安くてよく利用する訪問客が多く、概して満足しているというレビューが多いです。 しかし、周辺にコンビニや食堂がなくて不便な点があり、水圧が弱い場合もあり、洗うのに困難をきたすことがあります。 いくつかのレビューでは、クリーニング時に髪の束が残っているという言及があります。 また、駐車料金の追加やタオル不足で若干物足りなさを感じる場合もありますが、システム化されたバーベキューや家族連れでの宿泊が可能だという点は好評です。 一部の訪問者にとっては、秋が最適な季節と評価され、従業員のサービスに不満がある場合もあります。 全客室では駐車が可能で、ワイファイサービスやマッサージチェアもご利用いただけます。 カップルルームとPCルーム、ツインベッド客室も多量に保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "BOBOS宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "BOBOS宿泊施設の総客室数は46室です。"
        },
        {
            "question": "BOBOS HOTELではどのような言語で案内がサポートされていますか？",
            "answer": "BOBOS HOTELでは韓国語を含む様々な言語で案内がサポートされています。"
        },
        {
            "question": "BOBOS HOTELのフロントではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "BOBOS HOTELのフロントではアメリカーノ、ポップコーン、ミネラルウォーターなどのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "BOBOS宿泊施設の客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "BOBOS宿泊施設の客室内には電子レンジと広くて快適な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "BOBOS HOTELの職員はどのようなサービスを提供してくれますか？",
            "answer": "BOBOS HOTELの職員はいつも親切なサービスを提供してくれます。"
        },
        {
            "question": "BOBOS宿泊施設での宿泊は何日から何日まで可能ですか？",
            "answer": "BOBOS宿泊施設では長期と短期の両方の宿泊が可能です。予約のためにはBOBOS HOTELまでお電話ください。"
        },
        {
            "question": "BOBOS宿泊施設の価格とサービスのバランスはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、BOBOS宿泊施設は価格対比コストパフォーマンスが良く、清潔で静かで親切なサービスを提供します。"
        },
        {
            "question": "BOBOS宿泊施設の客室の清掃状態はどうですか？",
            "answer": "客室の清掃と備品状態は良好ですが、一部の客室ではクリーニング時に髪の束が残っているという指摘もあります。"
        },
        {
            "question": "BOBOS宿泊施設の駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "BOBOS宿泊施設では駐車料金が別途かかります。"
        },
        {
            "question": "BOBOS宿泊施設の周辺にはコンビニや食堂はありますか？",
            "answer": "周辺にコンビニや食堂が遠くにあるため、一部の訪問者にとっては不便な点があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 520
    }
}